汪精衛到底係咪漢奸？

以佢當時嘅地位洗鬼做漢奸咩，只不過大包圍買曬3方確保無論邊一邊贏唔會亡族

毛匪澤東買蘇俄
蔣公介石買美帝
汪精衛買日本

咁達寇係咪港奸